連仔唔比人標題加 emoji 食屎9

🤫

😤😤

💩💩

🥺🥺🥺

🤚🖕🤙🤙🤙🎗

🐮👶🏻☠️🕊

連狗逼害我

屌死張六常！🙏🙏✊🏿

俾你開膠post 連仔都算係咁😅

五毛

🚬🚬毒步巴

👮‍♂️👮‍♂️👮‍♂️

🐕 <- you

🤢🤢🤢

😜😜😜 true

🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️

🤢🤢 連囝食屎9

👉👌

🌵

小馬俾國安狗屌

💪💪💪💪